政府請牌照事務督察 中學畢業人工$23,070

今次介紹的筍工是民政事務總署牌照事務處的牌照事務督察，月薪23,070元，有興趣的朋友不要錯過。
入職條件:
應徵者須(a)在香港中學文憑考試五科考獲第2級或同等或以上成績，或具同等學歷；或在香港中學會考五科考獲第2級／E級或以上成績，或具同等學歷；

(b) 符合語文能力要求，即在香港中學文憑考試或香港中學會考中國語文科和英國語文科考獲第2級或以上成績，或具同等成績；及

(c)具至少三年在執法機構／政府部門執法工作的經驗，具調查或偵緝工作經驗者優先。

(c)具至少三年在執法機構／政府部門執法工作的經驗，具調查或偵緝工作經驗者優先。

頂薪？

申請人如獲錄用，將按非公務員合約條款受聘，為期12個月。